{"articles":{"0":{"id":0,"nadpis":"Pittsburgh si pojistil slu\u017eby Guentzela p\u011btiletou smlouvou","obsah":"Hokejov\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Jake Guentzel se upsal v NHL na dal\u0161\u00edch p\u011bt let Pittsburghu a nov\u00fd kontrakt mu zaru\u010d\u00ed celkov\u00fd p\u0159\u00edjem 30 milion\u016f dolar\u016f. \u010cty\u0159iadvacetilet\u00fd Ameri\u010dan se mohl st\u00e1t po t\u00e9to sezon\u011b nechr\u00e1n\u011bn\u00fdm voln\u00fdm hr\u00e1\u010dem a Penguins si pojistili jeho slu\u017eby a\u017e do konce sezony 2023\/24.","comments":{"0":{"name":"Tom\u00e1\u0161","comment":"fand\u00edm hokeji"},"1":{"name":"opoppo","comment":"lalalalal"},"2":{"name":"Pavel","comment":"\u010cl\u00e1nek je p\u0159\u00edli\u0161 kr\u00e1tk\u00fd"}}},"1":{"id":1,"nadpis":"Kdy\u017e vyhrajeme, je mi jedno, kolik dostanu g\u00f3l\u016f, sm\u011bje se mlad\u00fd brank\u00e1\u0159","obsah":"\u010ce\u0161t\u00ed brank\u00e1\u0159i jsou prost\u011b t\u0159\u00edda. V z\u00e1mo\u0159\u00ed to uk\u00e1zal v dresu \u010desk\u00e9 dvac\u00edtky i Luk\u00e1\u0161 Dost\u00e1l, kter\u00fd v \u00favodn\u00edm duelu MS hr\u00e1\u010d\u016f do dvaceti let dostal od \u0160v\u00fdcar\u016f jen jeden g\u00f3l a \u010ce\u0161i pak mohli slavit v\u00fdhru 2:1 v prodlou\u017een\u00ed. \u010celil p\u0159itom 25 st\u0159el\u00e1m soupe\u0159e. 'Samoz\u0159ejm\u011b jsem r\u00e1d, \u017ee se mi da\u0159ilo. Ale kdy\u017e vyhrajeme, tak je mi jedno, kolik dostanu g\u00f3l\u016f. Hlavn\u011b, \u017ee vyhrajeme,' sm\u00e1l se g\u00f3lman po utk\u00e1n\u00ed v rozhovoru pro hokej.cz.","comments":{"0":{"name":"Petr","comment":"\u010cesk\u00e9mu hokeji fand\u00edm"}}},"2":{"id":2,"nadpis":"Co sledovat na MS dvac\u00edtek? \u010cechy jako favority na medaili, p\u00ed\u0161e kanadsk\u00fd novin\u00e1\u0159","obsah":"Kanadsk\u00fd redaktor Larry Fisher sepsal seznam v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 by hokejov\u00fdm fanou\u0161k\u016fm nem\u011bly uniknout b\u011bhem mistrovstv\u00ed dvac\u00edtek. Tuzemsk\u00e9 p\u0159\u00edznivce jist\u011b pot\u011b\u0161\u00ed zm\u00ednka o Filipu Zadinovi a v\u016fbec cel\u00e9m \u010desk\u00e9m t\u00fdmu, kter\u00fd si podle autora jde pro medaili.","comments":{"0":{"name":"Tom\u00e1\u0161","comment":"Miluju hokej"},"1":{"name":"kokoo","comment":"loololoololo"},"2":{"name":"kokokoko","comment":"loollolo"},"3":{"name":"kokokoko","comment":"loollolo"}}},"3":{"id":3,"nadpis":"AHL byla pro m\u011b ze za\u010d\u00e1tku men\u0161\u00edm \u0161okem, p\u0159izn\u00e1v\u00e1 Ne\u010das","obsah":"<p>\u00dato\u010dn\u00edk Martin Ne\u010das je jednou z nejv\u00fdrazn\u011bj\u0161\u00edch postav \u010desk\u00e9ho t\u00fdmu na prob\u00edhaj\u00edc\u00edm juniorsk\u00e9m \u0161ampion\u00e1tu hokejist\u016f do 20 let v Kanad\u011b. Na ost\u0159e sledovanou akci mohl ale dorazit p\u0159edev\u0161\u00edm proto, \u017ee se ocitl v ne\u010dekan\u00e9 pozici. A\u010dkoliv se p\u0159ed sezonou sp\u00ed\u0161e \u010dekalo, \u017ee se nad\u011bje \u010desk\u00e9ho hokeje bude v t\u00e9to dob\u011b \u010d\u00edm d\u00e1l v\u00edce prosazovat v NHL, po p\u00e1r z\u00e1pasech v prvn\u00edm t\u00fdmu Caroliny Hurricanes n\u00e1sledoval p\u0159esun na farmu a od t\u00e9 doby Ne\u010das hraje AHL.<\/p>\r\n<img src=\"https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000001809990564\/7FQHqOXKeIM9i0RIdNA-lg\/5c23fe65fd4a9decad6d0100-268255.jpg?20181226232415\" alt=\"image\">\r\n<p>Devaten\u00e1ctilet\u00fd Ne\u010das dostal prostor v sedmi \u00favodn\u00edch vystoupen\u00edch nov\u00e9 sezony, odesl\u00e1n na farmu do ni\u017e\u0161\u00ed AHL byl paradoxn\u011b pot\u00e9, co v utk\u00e1n\u00ed na led\u011b Tampy Bay vst\u0159elil v celkem osm\u00e9m utk\u00e1n\u00ed kari\u00e9ry v NHL sv\u016fj prvn\u00ed g\u00f3l. \"P\u0159ekvapen\u00ed? Sp\u00ed\u0161 ne, u\u017e jsem to i \u010dekal, \u017ee mi odchod do Charlotte asi brzy n\u011bkdo z klubu ozn\u00e1m\u00ed,\" zavzpom\u00ednal s nadhledem na moment zlomu ve sv\u00e9 z\u00e1mo\u0159sk\u00e9 kari\u00e9\u0159e rod\u00e1k z Nov\u00e9ho M\u011bsta na Morav\u011b.<\/p>\r\n<p>Vym\u011bnit NHL za AHL bylo p\u00e1dem z v\u00fd\u0161in do tvrd\u00e9 hokejov\u00e9 reality, kter\u00e1 je p\u0159edev\u0161\u00edm ne\u00faprosnou bitvou o prvn\u00ed t\u00fdm. \"Mus\u00edm uznat, \u017ee ze za\u010d\u00e1tku to byl pro m\u011b men\u0161\u00ed \u0161ok. Oproti NHL je to ur\u010dit\u011b rozd\u00edl. Zejm\u00e9na co se t\u00fd\u010de samotn\u00e9ho z\u00e1zem\u00ed a t\u0159eba cestov\u00e1n\u00ed. I v samotn\u00e9m stylu hry. Je to fyzicky n\u00e1ro\u010dn\u011bj\u0161\u00ed, pad\u00e1 tam daleko v\u00edce trest\u016f a jsou \u010dast\u011bj\u0161\u00ed i bitky, kter\u00e9 u\u017e z NHL postupn\u011b miz\u00ed,\" p\u0159ibl\u00ed\u017eil Ne\u010das.<\/p>\r\n<img src=\"https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000012109990564\/4WvNu1_bMhhO1cIktnvsKA\/5c25f515a872860b2d5f0100-268330\" alt=\"image\">","comments":{"0":{"name":"Luk\u00e1\u0161","comment":"Ne\u010das je borec"},"1":{"name":"Andrea","comment":"R\u00e1da sleduju hokej, skv\u011bl\u00fd \u010dl\u00e1nek"}}},"4":{"id":4,"nadpis":"Hradec urval body, sta\u010dil mu jedin\u00fd g\u00f3l","obsah":"<p>Hokejist\u00e9 Hradce Kr\u00e1lov\u00e9 porazili v dohr\u00e1vce 30. kola extraligy doma Olomouc 1:0 a po \u0161est\u00e9 v\u00fdh\u0159e z posledn\u00edch sedmi duel\u016f se bodov\u011b dot\u00e1hli na druh\u00fd Liberec. V \u010dase 49:43 rozhodl slovensk\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Matej Paulovi\u010d. G\u00f3lman Jaroslav Pavelka udr\u017eel d\u00edky 26 z\u00e1krok\u016fm pot\u0159et\u00ed v sezon\u011b \u010dist\u00e9 konto. Han\u00e1ci prohr\u00e1li po\u010dtvrt\u00e9 v \u0159ad\u011b.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0055000008740494\/wgUg6uaH9tqDWQcgnEPcgA\/5c2782cfb699234a537f0100-268414.jpg?20181229155424' alt=\u201cimage\u201d>\r\n<p>Host\u00e9 za\u010dali velmi svi\u017en\u011b, v prvn\u00edch p\u011bti minut\u00e1ch byli jednozna\u010dn\u011b lep\u0161\u00ed. P\u0159esto se nedostali do v\u011bt\u0161\u00edch \u0161anc\u00ed. Tu prvn\u00ed g\u00f3lovou m\u011bl hradeck\u00fd reprezentant Radovan Pavl\u00edk. Vystihl nedobrou rozehr\u00e1vku g\u00f3lmana Konr\u00e1da, z\u00edskal puk, jen\u017ee od mantinelu netrefil pr\u00e1zdnou br\u00e1nu.<\/p>\r\n<p>Tento moment ukon\u010dil olomouck\u00fd tlak. Han\u00e1ci nem\u011bli jasn\u00e9 \u0161ance ani v p\u0159esilovce. Naopak Hradec se hnal za prvn\u00edm g\u00f3lem. Obr\u00e1nce Cibulskis v\u0161ak nedot\u00e1hl blaf\u00e1k, st\u0159elu Radovana Pavl\u00edka chytil Konr\u00e1d. Nakonec se prosadil Smole\u0148\u00e1k, jen\u017ee jeho branka kv\u016fli h\u0159e vysokou hol\u00ed neplatila.<\/p>\r\n<p>Host\u00e9 se zvedli a\u017e v po\u010detn\u00ed v\u00fdhod\u011b kr\u00e1tce p\u0159ed koncem prvn\u00ed t\u0159etiny, jen\u017ee g\u00f3lman Pavelka byl stejn\u011b jako jeho kolega Konr\u00e1d v\u00fdborn\u00fd. Nep\u0159i\u0161li si na n\u011bj Strap\u00e1\u010d ani Ost\u0159\u00ed\u017eek.<\/p>\r\n<p>Druh\u00e1 \u010d\u00e1st byla podobn\u00e1 t\u00e9 prvn\u00ed, vl\u00e1dci na led\u011b byli oba brank\u00e1\u0159i. Hostuj\u00edc\u00ed Konr\u00e1d m\u011bl v\u00edce pr\u00e1ce v prvn\u00ed polovin\u011b prost\u0159edn\u00ed t\u0159etiny. Lapil nap\u0159\u00edklad pokusy Z\u00e1morsk\u00e9ho a Filipa Pavl\u00edka. Nejlep\u0161\u00ed hradeck\u00fd st\u0159elec Vincour pro\u0161el a\u017e p\u0159ed n\u011bj, ale g\u00f3lman byl lep\u0161\u00ed.<\/p>","comments":{"0":{"name":"Jan","comment":"Fand\u00edm hradci"},"1":{"name":"Roman","comment":"Jednou chci j\u00edt na hokej"}}},"5":{"id":5,"nadpis":"Na Rusy nesta\u010dila, ale p\u0159ed Kanadou dvac\u00edtka hl\u00e1s\u00ed: Dok\u00e1\u017eeme porazit ka\u017ed\u00e9ho","obsah":"<p>V\u00fdkon a v\u00fdsledek 1:2 v utk\u00e1n\u00ed s Ruskem na MS U20 nen\u00ed v kontextu ned\u00e1vn\u00fdch na \u00fasp\u011bchy huben\u00fdch let nijak alarmuj\u00edc\u00ed, \u010ce\u0161t\u00ed hokejist\u00e9 v\u0161ak oba g\u00f3ly dostali p\u0159i vlastn\u00ed po\u010detn\u00ed v\u00fdhod\u011b. I tak nev\u011b\u0161\u00ed hlavu a p\u0159ed z\u00e1pasem s Kanadou jsou v bojovn\u00e9 n\u00e1lad\u011b.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000005709990564\/csvDBvxojG87CRx-dfIsqQ\/5c270cb1ea701c04aa830100-268399.jpg?20181229070221' alt=\u201cimage\u201d>\r\n<p>Navzdory proh\u0159e tren\u00e9r V\u00e1clav Vara\u010fa ocenil \u010deskou hru, omluvu pro inkasovan\u00e9 g\u00f3ly ale nehledal\r\n\u201eV\u00fdsledek je pro n\u00e1s trpk\u00fd, ale v n\u011bkter\u00fdch f\u00e1z\u00edch utk\u00e1n\u00ed jsme hr\u00e1li velmi dob\u0159e a vytv\u00e1\u0159eli si p\u0159\u00edle\u017eitosti. Paradoxn\u011b n\u00e1m ubl\u00ed\u017eily na\u0161e p\u0159esilov\u00e9 hry. Je to \u0161patn\u011b a do dal\u0161\u00edho pr\u016fb\u011bhu turnaje se to mus\u00ed zm\u011bnit. Jsou tam natolik zku\u0161en\u00ed hr\u00e1\u010di, aby k tomu nedoch\u00e1zelo,\" \u0159ek \u0161\u00e9f \u010desk\u00e9 st\u0159\u00edda\u010dky.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/gallery\/0000000009990686\/V9zWY9i7WwvrVs_dfTvpsg\/5c270c75f0ea309974fa0000-268397.jpg?20181229065859' alt=\"image\">\r\n<p>\u201eMus\u00edme se taky v\u00edc tla\u010dit do branky, chodit si tam pro odra\u017een\u00e9 puky a clonit brank\u00e1\u0159i. Utk\u00e1n\u00ed se jinak muselo div\u00e1k\u016fm l\u00edbit, bylo to nahoru dol\u016f. S Rusy je to v\u017edycky speci\u00e1ln\u00ed, dnes o g\u00f3l vyhr\u00e1li, ale t\u0159eba se je\u0161t\u011b potk\u00e1me v r\u00e1mci turnaje a bude to jin\u00fd z\u00e1pas,\" nazna\u010dil Vara\u010fa mo\u017en\u00fd st\u0159et ve vy\u0159azovac\u00ed \u010d\u00e1sti.<\/p>\r\n\r\n\r\n","comments":{"0":{"name":"Roman","comment":"Dvac\u00edtce letos fand\u00edm"},"1":{"name":"Mc'David","comment":"Komentuji"},"2":{"name":"Robert","comment":"<asdwe>testuji<\/asdwe>"}}},"6":{"id":6,"nadpis":"Hokejist\u016fm chyb\u00ed g\u00f3ly, opory nav\u00edc proti Kanad\u011b sb\u00edraly trestn\u00e9 minuty nam\u00edsto branek","obsah":"\u010ce\u0161t\u00ed mlad\u00edci cht\u011bli posledn\u00ed juniorsk\u00e9 mistry sv\u011bta v hokeji p\u0159ekvapit, tyto pl\u00e1ny ale vzaly za sv\u00e9 u\u017e v prvn\u00ed t\u0159etin\u011b. Krom\u011b toho se zat\u00edm na MS U20 moc neprosazuj\u00ed hlavn\u00ed hv\u011bzdy mu\u017estva. \u201eMus\u00edme b\u00fdt lep\u0161\u00ed \u2013 j\u00e1, Ne\u010das i Zadina,\u201c burcoval po z\u00e1pase Martin Kaut. N\u00e1rodn\u00edmu t\u00fdmu v utk\u00e1n\u00ed nav\u00edc rozhodn\u011b neprosp\u011bly desetiminutov\u00e9 tresty pr\u00e1v\u011b pro Kauta a Martina Ne\u010dase.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000005809990564\/j-ph1q3eO25TenywF3_BdA\/5c2856b9e9d2e4e099670100-268446.jpg?20181230074036' alt=\"image\">\r\n<p>Prvn\u00ed t\u0159etinu Kana\u010fan\u00e9 p\u0159i st\u0159eleck\u00e9 p\u0159evaze 14:8 vyhr\u00e1li 3:1. \u201eVstoupili jsme do z\u00e1pasu dob\u0159e, ale Kanad\u011b pomohla prvn\u00ed branka. Sice jsme rychle vyrovnali, ale n\u00e1sledn\u011b jsme p\u0159i p\u0159esilovce Kanady \u0161patn\u011b vyhodnotili situaci a soupe\u0159 znovu vedl,\" ho\u0159ekoval hlavn\u00ed tren\u00e9r V\u00e1clav Vara\u010fa.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/gallery\/0000000009990664\/Pua2jXnRtktd40o_BAecug\/5c2856b314cfe4d2a9a10100-268444.jpg?20181230074115' alt=\"image\">\r\n<p>\u201eVe druh\u00e9 t\u0159etin\u011b jsme si vypracovali spoustu \u0161anc\u00ed a hr\u00e1li jsme velmi dob\u0159e. Ned\u00e1v\u00e1me ale g\u00f3ly. Pak jsme dostali z brejku \u010dtvrtou branku, co\u017e bylo nakonec kl\u00ed\u010dov\u00e9. Ve t\u0159et\u00ed t\u0159etin\u011b si to Kana\u010fan\u00e9 zku\u0161en\u011b pohl\u00eddali. (...) Jakuba \u0160karka jsem poslal do branky, abych dal t\u00fdmu n\u011bjak\u00fd nov\u00fd impulz. Podr\u017eel n\u00e1s a hr\u00e1l velmi dob\u0159e s kotou\u010dem,\" popsal mistr sv\u011bta z V\u00eddn\u011b 2005.","comments":{"0":{"name":"Honza","comment":"Douf\u00e1m, \u017ee to proti D\u00e1n\u016fm vyjde"}}},"7":{"id":7,"nadpis":"Konec nad\u011bj\u00ed. T\u0159inec si semifin\u00e1le Spengler Cupu nezahraje","obsah":"Hokejist\u00e9 T\u0159ince prohr\u00e1li v sobotn\u00edm \u010dtvrtfin\u00e1le Spenglerova poh\u00e1ru s po\u0159adatelsk\u00fdm Davosem 1:3 a na semifin\u00e1le turnaje tak mus\u00ed zapomenout. Ocel\u00e1\u0159i se prali o postup, za stavu 1:2 odvolali g\u00f3lmana, a nakonec inkasovali do pr\u00e1zdn\u00e9 branky. O postupu dom\u00e1c\u00edho celku rozhodl dv\u011bma g\u00f3ly Linus Klasen.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000003709990564\/H47FSXiVVKlkzQA1xe9ZEQ\/5c27ea67a8694ff0df430100-268442.jpg?20181229225030' alt=\"image\">\r\n<p>\"Cel\u00fd turnaj n\u00e1s tr\u00e1pila st\u0159eleck\u00e1 nemohoucnost. Pokud bychom v\u0161echny \u0161ance vyu\u017eili, jsme te\u010f v semifin\u00e1le,\" \u0159ekl klubov\u00e9mu webu asistent tren\u00e9ra T\u0159ince Marek Zadina, kter\u00fd t\u00fdm v Davosu uvedl, proto\u017ee hlavn\u00ed kou\u010d V\u00e1clav Vara\u010fa je s \u010deskou reprezenta\u010dn\u00ed dvac\u00edtkou na mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve Vancouveru.<\/p>\r\n<p>T\u0159inec za\u010dal aktivn\u011b a g\u00f3lmana Lindb\u00e4cka hned otestoval Hr\u0148a. V p\u00e1t\u00e9 minut\u011b zam\u00ed\u0159il do bo\u010dn\u00ed s\u00edt\u011b Chmielewski a za dom\u00e1c\u00ed zahrozil Simion. Ocel\u00e1\u0159i se ubr\u00e1nili ve dvou oslaben\u00edch v kr\u00e1tk\u00e9m sledu p\u0159i trestech Kundr\u00e1tka a Rotha.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/img.blesk.cz\/img\/2\/article\/5440787_sport-hokej-spengler-cup-trinec-davos-v0.jpg?v=0' alt=\"image\">\r\n<p>Sami pak tak\u00e9 nezu\u017eitkovali v\u00fdhodu p\u0159i Heldnerov\u011b pobytu na trestn\u00e9 lavici a v 15. minut\u011b se radovali z veden\u00ed dom\u00e1c\u00ed. K puku se na prav\u00e9m kruhu dostal Klasen a trefil lev\u00fd horn\u00ed roh Hrubcovy branky. Je\u0161t\u011b v prvn\u00ed t\u0159etin\u011b mohl vyrovnat R\u016f\u017ei\u010dka, ale Lindb\u00e4ck zas\u00e1hl lapa\u010dkou.\r\n","comments":{"0":{"name":"Jakub","comment":"\u0160koda, hr\u00e1li dob\u0159e"},"1":{"name":"Pep\u00edk","comment":"&lt;a&gt;kokoko&lt;\/a&gt;"}}},"8":{"id":8,"nadpis":"  Tohle u\u017e bylo za hranou! Vyto\u010den\u00e1 hv\u011bzda sjela tren\u00e9ra a groteskn\u011b spadla z lavice","obsah":"<p>Na\u0161tvan\u00fd byl a\u017e b\u011bda. V\u017edy\u0165 jeho Colorado dom\u00e1c\u00ed Calgary p\u0159ehr\u00e1valo, za cel\u00fd z\u00e1pas m\u011blo v\u00edce ne\u017e dvojn\u00e1sobn\u00fd po\u010det st\u0159el, jen\u017ee i d\u00edky vynikaj\u00edc\u00edmu v\u00fdkonu g\u00f3lmana Flames Davida Ritticha z\u016fstali hokejist\u00e9 Avalanche po por\u00e1\u017ece 3:5 bez bodu. Frustrace jednoho z kl\u00ed\u010dov\u00fdch \u00fato\u010dn\u00edk\u016f Lavin Nathana MacKinnona se dala pochopit, jen\u017ee svou reakc\u00ed na st\u0159\u00edda\u010dce p\u0159ekro\u010dil \u010d\u00e1ru. A hodn\u011b...<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0069009909100514\/ltACmu8u1-eMhroA89rX5w\/5c36d207cf6bf7b95ebf0100-269065.jpg?20190110060841' alt='image'>\r\n<p>Jeho lajna s Landeskogem a Rantanenem pat\u0159\u00ed mezi ty nejob\u00e1van\u011bj\u0161\u00ed v cel\u00e9 NHL, jestli dokonce nen\u00ed tou v\u016fbec nejlep\u0161\u00ed. Hlavn\u011b d\u00edky tomuto ofenzivn\u00edmu trojl\u00edstku se Colorado dlouho dr\u017eelo mezi top t\u00fdmy Z\u00e1padn\u00ed konference, jen\u017ee v posledn\u00edch t\u00fddnech tabulkou pad\u00e1 a v sou\u010dasn\u00e9 chv\u00edli by se do play off dostalo jen na divokou kartu.<\/p>\r\n<p>Ne v\u0161ak kv\u016fli tomu, \u017ee by jeho elitn\u00ed \u00fato\u010dn\u00e1 formace polevila. Avalanche jsou a\u017e p\u0159\u00edli\u0161 zraniteln\u00ed v defenziv\u011b, v posledn\u00edch dvou duelech dostali dohromady dvan\u00e1ct g\u00f3l\u016f. Hlavn\u011b kv\u016fli zmatk\u016fm v obran\u011b prohr\u00e1li osm z uplynul\u00fdch dev\u00edti z\u00e1pas\u016f.<\/p>\r\n<p>Posledn\u00ed nezdar p\u0159i\u0161el na led\u011b Calgary. A kdy\u017e forvard Flames Matthew Tkachuk uzav\u0159el deset vte\u0159in p\u0159ed koncem z\u00e1pasu trefou do pr\u00e1zdn\u00e9 branky na kone\u010dn\u00fdch 5:3 pro dom\u00e1c\u00ed, MacKinnonovi ruply nervy.<\/p>","comments":{"0":{"name":"S\u00e1ra","comment":"Ahoj, je tu n\u011bkdo?"},"1":{"name":"S\u00e1ra","comment":"Halooooo"}}},"9":{"id":9,"nadpis":"Gula\u0161 je mezi finalisty na ocen\u011bn\u00ed pro neju\u017eite\u010dn\u011bj\u0161\u00edho hr\u00e1\u010de Ligy mistr\u016f","obsah":"<p>Hokejov\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Milan Gula\u0161 z Plzn\u011b se dostal mezi t\u0159i finalisty na ocen\u011bn\u00ed pro neju\u017eite\u010dn\u011bj\u0161\u00edho hr\u00e1\u010de Ligy mistr\u016f. Spolu s t\u0159iat\u0159icetilet\u00fdm kapit\u00e1nem Indi\u00e1n\u016f se budou uch\u00e1zet v hlasov\u00e1n\u00ed fanou\u0161k\u016f o v\u00edt\u011bzstv\u00ed v anket\u011b americk\u00fd brank\u00e1\u0159 Stephen Michalek ze Salcburku a kanadsk\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Trevor Parkes z Mnichova.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0038008407530425\/jCXnYglaOedkJSPR5SuREQ\/5c34ebc448f6219e31af0200-268982.jpg?20190108192822' alt='image'>\r\n<p>Loni byl neju\u017eite\u010dn\u011bj\u0161\u00edm hr\u00e1\u010dem sout\u011b\u017ee \u010desk\u00fd brank\u00e1\u0159 \u0160imon Hrubec z T\u0159ince, kter\u00fd cenu z\u00edskal i p\u0159esto, \u017ee Ocel\u00e1\u0159i ztroskotali v semifin\u00e1le. Plze\u0148 v \u00fater\u00fd v prvn\u00edm souboji o fin\u00e1le prohr\u00e1la v G\u00f6teborgu s Fr\u00f6lundou 3:6 a Mnichov doma remizoval se Salcburkem 0:0.\r\nO v\u00edt\u011bzi ankety mohou fanou\u0161ci rozhodovat na webu sout\u011b\u017ee do 3. \u00fanora a v\u00fdsledek bude zve\u0159ejn\u011bn o dva dny pozd\u011bji p\u0159i fin\u00e1le.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000003606390360\/lBLQPjWyScfveQv-IlQH9Q\/5c34f3225fba4757364b0300-268987' alt='image'>\r\n<p>Gula\u0161 je \u010dtvrt\u00fdm nejproduktivn\u011bj\u0161\u00edm hr\u00e1\u010dem t\u00e9to sezony Ligy mistr\u016f se 13 body za osm branek a p\u011bt asistenc\u00ed z dev\u00edti utk\u00e1n\u00ed. Parkesovi pat\u0159\u00ed s dev\u00edti g\u00f3ly pozice nejlep\u0161\u00edho st\u0159elce a celkem si p\u0159ipsal 12 bod\u016f v sedmi utk\u00e1n\u00edch. Michalek m\u00e1 z dev\u00edti duel\u016f pr\u016fm\u011br 1,77 obdr\u017een\u00e9 branky na z\u00e1pas a \u00fasp\u011b\u0161nost z\u00e1krok\u016f 93,55 procenta.<\/p>","comments":{"0":{"name":"Petra","comment":"Jsem z Plzn\u011b, tak fand\u00edm"}}},"10":{"id":10,"nadpis":"Brank\u00e1\u0159 Miroslav Svoboda zam\u00ed\u0159il do Tappary Tampere","obsah":"<p>A je jasno. \u010cesk\u00fd hokejov\u00fd brank\u00e1\u0159 Miroslav Svoboda bude po p\u0159ed\u010dasn\u00e9m konci anga\u017em\u00e1 na farm\u011b v Nashvillu p\u016fsobit v celku \u00fa\u0159aduj\u00edc\u00edho finsk\u00e9ho vicemistra Tappara Tampere. T\u0159iadvacetilet\u00fd odchovanec Vset\u00edna se podle ofici\u00e1ln\u00edch str\u00e1nek klubu dohodl na smlouv\u011b do konce sezony.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000002506290355\/QIO0D60_nDBmlP9HyDbKIg\/5c35e61736e8047a78db0000-269017.jpg?20190109131625' alt='Image'>\r\n<p>\"\u0158e\u0161ilo se to asi m\u011bs\u00edc a p\u016fl, nejd\u0159\u00edv jsme museli vyjednat ukon\u010den\u00ed kontraktu s Nashvillem, co\u017e nebylo snadn\u00e9. Variant pak bylo v\u00edc, pot\u00e9 se ale objevila nab\u00eddka z Tappary Tampere, kter\u00e1 M\u00edru zaujala,\" \u0159ekl serveru hokej.cz Vladim\u00edr V\u016fjtek mlad\u0161\u00ed ze spole\u010dnosti Eurohockey Services, kter\u00e1 Svobodu zastupuje.<\/p>\r\n<p>Tappara m\u00e1 na soupisce na pozic\u00edch g\u00f3lman\u016f tak\u00e9 jednadvacetilet\u00e9ho Christiana Heljanka a o 19 let star\u0161\u00edho Niklase B\u00e4ckstr\u00f6ma. \"Z\u00e1stupci Tappary cht\u011bli kvalitn\u00edho brank\u00e1\u0159e, M\u00edra v Tampere dokon\u010d\u00ed sezonu. Dob\u0159e v\u00ed, \u017ee mus\u00ed zabojovat a potvrdit kvality. \u0160anci ur\u010dit\u011b dostane,\" podotkl V\u016fjtek.\r\n\r\nSvoboda podepsal s Nashvillem loni v dubnu dvouletou dvoucestnou smlouvu a vydal se do z\u00e1mo\u0159\u00ed z Plzn\u011b. Nastupoval na druh\u00e9 farm\u011b Predators v ECHL a odchytal 14 z\u00e1pas\u016f s pr\u016fm\u011brem 3,14 obdr\u017een\u00e9 branky na z\u00e1pas a s \u00fasp\u011b\u0161nost\u00ed z\u00e1krok\u016f 91 procenta. P\u0159esto\u017ee o patro v\u00fd\u0161 v Milwaukee v AHL \u0161anci nedostal, do\u010dkal se jednou v sezon\u011b pozv\u00e1nky do prvn\u00edho t\u00fdmu Nashvillu.<\/p>","comments":{}},"11":{"id":11,"nadpis":"Cht\u011bl bych t\u00fdmu je\u0161t\u011b pomoci, avizuje navr\u00e1tilec Huml","obsah":"<p>Slo\u017eit\u00e9 obdob\u00ed pro\u017e\u00edv\u00e1 chomutovsk\u00fd hokejov\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk Ivan Huml. Na dva a p\u016fl m\u011bs\u00edce se ocitl mimo sestavu v mu\u017estvu Pir\u00e1t\u016f, ale u\u017e je zase zp\u00e1tky v extralize. \u201eCht\u011bl bych t\u00fdmu je\u0161t\u011b pomoci,\" \u0159\u00edk\u00e1 hokejista. Byl r\u00e1d, \u017ee je zp\u011bt, mrzela jej v\u0161ak dom\u00e1c\u00ed prohra s Mladou Boleslav\u00ed (3:5).<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000002309990564\/OtiMLWhA3tclSywHDUzz3A\/58b4430e2e6e4e668e100300-233378.jpg?20170227161736' alt='image'>\r\n<p>\r\n<b>Co bylo d\u016fvodem va\u0161\u00ed nedobrovoln\u00e9 absence v chomutovsk\u00e9m dresu?<\/b><br>\r\nPan R\u016f\u017ei\u010dka (tren\u00e9r a sportovn\u00ed mana\u017eer) se rozhodl, \u017ee v dan\u00e9 chv\u00edli nem\u00e1m m\u00edsto v sestav\u011b. Tak n\u011bjak to za\u010dalo. Jednalo se o mo\u017enosti hr\u00e1\u010dsk\u00e9 v\u00fdm\u011bny, ale nic z toho se neuskute\u010dnilo. Nikomu nem\u00e1m za zl\u00e9, \u017ee to takhle prob\u011bhlo. Nen\u00ed p\u0159\u00edjemn\u00e9, kdy\u017e se neda\u0159\u00ed, a \u010dlov\u011bk sly\u0161\u00ed, \u017ee hraje \u0161patn\u011b a ztr\u00e1c\u00ed pozici v mu\u017estvu, ale i takov\u00e9 v\u011bci k hokeji pat\u0159\u00ed. S veden\u00edm jsme se nakonec dohodli, \u017ee se vr\u00e1t\u00edm do t\u00fdmu.<\/p>\r\n<p>\r\n<b>Jak jste sn\u00e1\u0161el nejistotu?<\/b><br>\r\nT\u011b\u017ece. Nen\u00ed to nic jednoduch\u00e9ho. Sna\u017eil jsem se p\u0159esto br\u00e1t pozitivn\u011b a vyt\u011b\u017eit maximum z tr\u00e9ninku. Makal jsem na sob\u011b, nebyl jsem na\u0161tvan\u00fd nebo ura\u017een\u00fd. V\u00edm, \u017ee jsem v z\u00e1sad\u011b p\u0159edt\u00edm nehr\u00e1l to, co se ode mne o\u010dek\u00e1valo. Dok\u00e1\u017eu si slab\u0161\u00ed formu p\u0159iznat, jsem sebekritick\u00fd. Chci dok\u00e1zat, \u017ee hokej hr\u00e1t um\u00edm, \u017ee se nezapom\u00edn\u00e1.<\/p>","comments":{}},"12":{"id":12,"nadpis":" Pasta kontra Maple Leafs. Pl\u00e1ny Toronta ohro\u017euje bolehlav z Hav\u00ed\u0159ova","obsah":"<p>U\u017e je to zatracen\u011b dlouho. Na Stanley Cup \u010dekaj\u00ed fanou\u0161ci Toronta od roku 1967 a po\u010dty pam\u011btn\u00edk\u016f tehdej\u0161\u00edho triumfu zvolna klesaj\u00ed. Za\u017eloutl\u00e9 str\u00e1nky novin a \u010dernob\u00edl\u00e9 televizn\u00ed z\u00e1znamy p\u0159ipom\u00ednaj\u00ed slavnou minulost Maple Leafs, kte\u0159\u00ed po dlouh\u00fdch letech str\u00e1d\u00e1n\u00ed kone\u010dn\u011b maj\u00ed t\u00fdm, jen\u017e si m\u016f\u017ee d\u011blat nad\u011bje na velk\u00fd \u00fasp\u011bch. Jen kdyby ve V\u00fdchodn\u00ed konferenci nep\u0159ek\u00e1\u017eel Boston a v n\u011bm jist\u00fd David Pastr\u0148\u00e1k.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000000009990564\/k_8ThSJzOy3uj3LdDf8Slg\/5c3ad600588702860dc60100-269212.jpg?20190113071118' alt='David Pastr\u0148\u00e1k (vp\u0159edu) oslavuje se sv\u00fdmi spoluhr\u00e1\u010di sv\u016fj v\u00edt\u011bzn\u00fd g\u00f3l v z\u00e1pase proti Torontu'>\r\n<p>P\u0159ed 52 lety se legend\u00e1rn\u00ed borci Toronta jako Jim Pappin, Red Kelly nebo Frank Mahovlich, vedeni nesmi\u0159iteln\u00fdm kou\u010dem Punchem Imlachem, postarali o 13. Stanley Cup v historii klubu. A na n\u011b by podle mnoha progn\u00f3z mohli o p\u016flstolet\u00ed pozd\u011bji nav\u00e1zat sou\u010dasn\u00ed Maple Leafs s hv\u011bzdami Austonem Matthewsem, Johnem Tavaresem, Mitchem Marnerem kou\u010dovan\u00ed ost\u0159\u00edlen\u00fdm Mikem Babcockem.<\/p>\r\n<p>Nesporn\u00e1 s\u00edla kanadsk\u00e9ho mu\u017estva se ale kamsi vytr\u00e1c\u00ed, pokud jsou jeho soupe\u0159em Bruins. Kdy\u017e se utkali s Torontem v prvn\u00edm kole play off 2018, prot\u00e1hla se jejich s\u00e9rie na sedm z\u00e1pas\u016f, v nich\u017e Pastr\u0148\u00e1k nasb\u00edral p\u011bt g\u00f3l\u016f, osm asistenc\u00ed a se spoluhr\u00e1\u010di Bergeronem a Marchandem byli bostonskou hybnou silou.<\/p>\r\n<img src='https:\/\/media.sport.cz\/images\/top_foto1\/0000000009990564\/zC6CT4axbq1HX40lozdhLg\/5c2ee6eb2703a22fb22d0100-268716' alt='Hokejov\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk David Pastr\u0148\u00e1k slav\u00ed svou trefu v utk\u00e1n\u00ed NHL.'>\r\n<p>I v nov\u00e9 sezon\u011b je dvaadvacetilet\u00fd \u00fato\u010dn\u00edk bolehlavem pro ambice Maple Leafs. V prvn\u00edm z\u00e1pase proti nim Pastr\u0148\u00e1k vst\u0159elil hattrick, v sobotu si patn\u00e1ct vte\u0159in p\u0159ed koncem druh\u00e9 t\u0159etiny p\u0159ipsal v\u00edt\u011bzn\u00fd g\u00f3l na 3:2. Celkov\u011b 26. v z\u00e1kladn\u00ed \u010d\u00e1sti.\r\n\r\n\u201eZ\u00e1pasy s Torontem jsou poka\u017ed\u00e9 v\u00fdjime\u010dn\u00e9, je to n\u00e1\u0161 rival v divizi, v\u017edycky se s nimi vlastn\u011b hraje o \u010dty\u0159i body,\" popisoval svou motivaci Pastr\u0148\u00e1k.<\/p>","comments":{"0":{"name":"BUBU XSS","comment":"&lt;script&gt;alert(&quot;&quot;koko)&lt;\/script&gt;"},"1":{"name":"Renata","comment":"Vypni ten zkurvenej po\u010d\u00edta\u010d a poj\u010f se naj\u00edst."}}},"13":{"id":13,"nadpis":"&lt;script&gt;alert(&quot;koko&quot;)&lt;\/script&gt;","obsah":"<script>alert(\"koko\")<\/script>","comments":{}},"14":{"id":14,"nadpis":"&lt;script&gt;alert(&quot;koko&quot;)&lt;\/script&gt;","obsah":" ","comments":{}}}}